有冇巴打會因為個女仔唔係處而唔同佢一齊?

有冇巴打會因為個女仔唔係處而唔同佢一齊?
(假設本身你地真係有機會喺埋一齊)
你係點發現條女唔係處? 或者點開口問佢係咪處?

最緊要坦白 同埋相愛？

即係接納佢?

個陣同條女一齊第一日佢坦白同我講左佢唔係
我係真係有一刻想分手 因為自己思想好守舊 但我調番轉諗其實真係愛大家就算啦
過左去既野 做左都無得彌補 咪唯有叫佢好好對我

但個心唔會一直都有條刺咩？

曾經都有處女情意結
但當你遇到個值得對佢好 想保護佢既人個時
自然唔到你介意

有一定有既 但好多野都好難講
啱對方 大家相處得開心 就唔會點去計
雖然我係在意

當然有 中出即飛
再搵過件處

係呀 你最靚仔 又有事業 去揾啦
又無人阻你 希望你揾到

唔會
屌住先

冇錯,遇到處嘅先換

點解佢唔係處好似欠左你咁 仲要好好對你

LM
我都仲考慮緊 睇下巴打意見

先唔講我想睇下其他巴點做選擇係咪等於我介意人目光

但係介意人目光同係咪廢男人邏輯上有關係

利申：唔想引戰 純粹想睇下連登仔係咪會因為唔係處就乜乜物物

睇標題以為個post係小多士開

Push

如果自己係處, 但條女唔係呢?

又係呢d處女post
你自問咩條件咪食咩女，條件唔係好有女like你執到啦，仲處處處

我而家實實在在面對緊一個難題
有兩個女仔俾我揀, 一個係處 但我麻麻地鍾意,
一個非處 但我好鍾意..

幾大都揾個自己鍾既啦
( 你破過人地處未先，呢d野係要試下既 不過試過咪算)